★點解支那鬼魂鐘意搵替身，鬼佬鬼魂好似未聽過呢種僻好？

支那dna?

溫子仁insidious世界有搵替身概念

人質？一換一？

[url]你地有冇識人扮痴線呃福利 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
樓豬學嘢！

今晚叫高X女夜鬼責住樓主

冇睇過skeleton key ?

臭貓點睇

U like her???

因為鬼佬果隻係魔鬼，姐係final boss （好似係

路加福音：8章

他們到了格拉森（有古卷：加大拉）人的地方，就是加利利的對面。
耶穌上了岸，就有城裡一個被鬼附著的人迎面而來。這個人許久不穿衣服，不住房子，只住在墳塋裡。
他見了耶穌，就俯伏在他面前，大聲喊叫，說：至高神的兒子耶穌，我與你有什麼相干？求你不要叫我受苦！
是因耶穌曾吩咐污鬼從那人身上出來。原來這鬼屢次抓住他；他常被人看守，又被鐵鍊和腳鐐捆鎖，他竟把鎖鍊掙斷，被鬼趕到曠野去。
耶穌問他說：你名叫什麼？他說：我名叫群；這是因為附著他的鬼多。
鬼就央求耶穌，不要吩咐他們到無底坑裡去。
那裡有一大群豬在山上吃食。鬼央求耶穌，准他們進入豬裡去。耶穌准了他們，
鬼就從那人出來，進入豬裡去。於是那群豬闖下山崖，投在湖裡淹死了。
放豬的看見這事就逃跑了，去告訴城裡和鄉下的人。
眾人出來要看是什麼事；到了耶穌那裡，看見鬼所離開的那人，坐在耶穌腳前，穿著衣服，心裡明白過來，他們就害怕。
看見這事的便將被鬼附著的人怎麼得救告訴他們。
格拉森四圍的人，因為害怕得很，都求耶穌離開他們；耶穌就上船回去了。
鬼所離開的那人懇求和耶穌同在；耶穌卻打發他回去，說：
你回家去，傳說神為你做了何等大的事。他就去，滿城裡傳揚耶穌為他做了何等大的事。
耶穌回來的時候，眾人迎接他，因為他們都等候他。

點會無
鬼片大把上身啦

小農dna

上面仲地獄過地獄
上黎做乜鳩

西方果d 鬼文化唔鐘意講替身, 鐘意講輪迴 , 奪舍

一班巫師搵個秘密地方搞法術陣, 將惡靈注入一具身體,

又或者將惡鬼復活

鬼佬鬼鍾意玩下燈玩下門咁